[無圖]撩耳屎好爽 ！！

繼上次撩完耳仔後
耳仔痛左成個月
一用耳挖伸入去點到舊耳屎就痛

琴日用左枝藥水一滴
今日就輕鬆撩左舊黑色耳屎出黎

但係撩左出黎聽野唔覺得特別清
唔知係咪撩壞左隻耳仔

炭

屌點做到

乜藥水，介紹一下

我細個個時耳仔已經成日塞住 特別係游完水之後 但一直無去撩
都係上個月先第一次用耳挖撩耳屎出黎
唔知係咪上個月撩到耳仔流血所以變成呢舊黑色耳屎

咩味?

正美耳蘇 香港品牌 藥房35蚊有支

因為滴左藥水所以係藥水味
但無滴就係惡臭味 我都唔知仲可以點形容

唔肯定有冇大舊野可唔可以滴
定係搵醫生好

用耳挖細力同慢慢挖下 如果挖到咁上下有野頂住左都唔方好野

本來都準備定搵醫生算 但竟然用藥水一日搞掂左

有無試下味？

點解要放係MacBook 上面

無 震撼到想留低成舊原汁原味咁欣賞

唔係macbook黎
只不過我一路用電腦一路挖
挖完放低係電腦好順手

可想而知
你平手打飛機都係射係部電腦上面

我係藍絲

咩藥水

我油耳

自膠

上面答左

點先可以挖到咁大舊屎出黎
平時挖都淨係挖到啲碎出黎

其實我唔太識分我係咩耳
但我嘅耳屎通常好重耳油味 同埋都幾硬下 睇圖就知

星期六沖去買返支先

唔一定個個都有咁大舊耳屎嘅
但我平時用手指撩都係得碎
用耳挖先撩到咁大舊

哇屌你成個耳塞咁

拎左個耳塞出黎都唔太覺聽力好左其實先係我最擔心嘅野

PMED

之前耳膜前小小發炎
耳仔塞咗
一撩撩到舊係我耳窿成倍既耳屎
撩完通曬
通到有回音同埋暈暈地

姐係你耳入面仲有好多耳屎

屌你成粒提子乾咁

有冇話咩原因會發炎？
我耳仔成日都有啲「搭搭」聲 好似耳鳴咁
宜家撩完都仲有都唔知咩事

我再撩到好入都無野啦喎
舊耳屎又好完整咁撩出黎
唔好嚇我

大粒過提子乾

冇呀
我睇耳鼻喉科專科700蚊一次
佢會用部機幫你吸屎
小小痛但好撚爽
仲比支藥水同藥你

我得閒都要去睇下醫生至得
再咁撩整到耳膜就大鑊
舊耳屎仲要儲左一個月就咁大舊

我之前睇幾撚驚係有蟲入耳

我都係
但驟眼睇今次應該無蟲
之前以為啲「塔塔」聲係有蟲係裡面掙扎緊發出

咩藥水?

上面講過

我係油耳好少會草到一大舊
通常都係痴哂落個邊
用耳挖挖出嚟又係一堆油

聽落好似仲核突咁喎
咁咪撩極都撩唔完

我耳仔可以撩到一塊塊皮出黎 但好煩 想要一大粒多啲

我撩呢舊之前都係撩到皮先

頂 睇到張圖好治癒
我聽日都買支試下先
硬係覺得自己好多耳屎 叫埋我媽咪幫我new佢都話我耳仔好乾淨

屌你部野咁似asus

我叫男朋友用閃光燈照已經見到有舊屎塞住耳仔

唔係ASUS

屌我又係 勁撚臭 但又要嗅

超過隱

zip 左耳筒粒膠入去喳嘛

可唔可以幫我撩埋

以前唔識用耳挖，係咪都用棉花棒了，直到有次耳仔聽唔到聲先識驚，跟手買支耳挖了， 一路feel到好大舊，最後了左兩粒喇叭丸咁大既耳屎出來，即刻聽到野同埋feel到有風吹入耳仔好涼爽

甲由屎黎嫁樓主

撩耳屎嘅成功感就係咁爽

何以見得？

屌我都係 自己睇唔到但feel到 但人地話冇 我死都唔信

得到白色珍珠定大大粒喇叭牌耳屎既感覺治癒d

點解冇肚臍屎

樓主幫我撩

呢d係患過中耳炎先會有
正常人唔會積到咁大舊耳屎

都撩得完嘅
但feel到仲係成個耳窿都油淋淋

之前耳塞同耳嗚我都無太理佢
因為反正都無痛嘅情況出現（除非我自己搞粒耳屎）
所以無為意過有呢啲病 要睇醫生了

其實唔係話人耳會自動排耳屎既咩？
到底點先會塞到咁

我都想知 會唔會係天生？

我之前都有咁大舊！一樣樣！好爽
細個有過中耳炎 真係關事？
前幾年覺得唔係好聽到野 去睇醫生 佢幫我洗耳 仲話未見過有咁多耳屎嘅人 洗耳突發覺得聽野清咗好多
每次飛機降落 對耳都會痛到想喊 非一般嘅痛 加上耳嗚一日 唔知關唔關中耳炎事

我都有過

細個耳道損過發埋炎

後尾一時時會有耳塞

終於前幾年無啦啦挖到出黎

呢舊應該唔係耳屎 純粹係耳道發炎分泌物

記得好似個個人都有呢D大耳屎 但無害唔洗理人佢 唔好亂挖 好似有保護作用

好似係因為有啲人天生係唔識自動排耳垢

屌 平時啲耳屎唔係啡黃色架咩

係咪因為太大舊

細個開始游完水之後左耳仔成日塞 去到中學都係頂唔順睇醫生 先後開咗二次??油畀我的滴耳仔 希望可以軟化耳垢等佢自然排出但係冇用 跟住之後醫生才用水沖都係冇用. 最後去咗耳鼻喉科搞 冇見過舊耳垢 不過醫生一拎出嚟 聽到旁邊嘅實習醫生嘩咗好多聲

我塔飛機又無好痛